有冇人記得陳方安生搞果個眾籌民調？

自從籌完錢之後就消失咗，last update已經係八月，完全冇 update過進度，又講到會向外國反映香港既情況，但依加美國人權法案都已經通過咗，呢份民調仲有乜用？cap完水就算？

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

捐咗錢

推

lm

push

屌 捐咗

所以飯民真係好正

佢有名有姓相信唔會走左去既，反而之前有記者眾籌就真係無哂聲氣，又唔知可以搵邊個

又帶風向？
人哋一早已經公布調查結果......

推
樓主分化五毛
BLOCK

民意調查 （預計7月底完成）– 25萬港元

青年意見跟進研究（預計8月底完成） – 25萬元

民情報告編撰（預計10月底公佈）– 50萬元

以上網站只係update左第一階段既資訊，我想問下其他既行動係咪就唔會update？捐左錢想了解返個進度就係分化？一句話人係五毛就好型？

有名你叫

十成按揭陳老太

「修訂逃犯條例」民意調查結果簡報

「反送中事件」青年意見跟進研究結果簡報

上去公民實踐培育基金睇返調查結果...